其實睇相/風水 問米 打小人呢的明知係呃人

點解仲會咁多人信?
唔好同我講李生都信,
人地係因富而信, 唔係因信而富,
如果真係有用, 呢個世界就無窮人, 仆街, 小人啦, on9

心理安慰囉